點撚解啲廢中硬係成身臭味

啲皮膚嘅顏色已經成舊屎咁 一出聲個口成浸啤酒加口臭味 我屌你老母 咪撚出街啦